大家點睇一個戴20萬Rolex錶 揸bmw 返工嘅fresh grad?

如題~~~
佢餐lunch 已經係佢全日人工~~~
但係佢係一個12000 嘅clerk
(大家請唔好誤會~~~我絕對無意抵毀fg)
已排除任何 related party 嘅可能~~~ 因為老細開到聲要炒佢
話佢咁身嬌肉貴~~ 依份工唔啱佢~~~ 但佢又唔似想走~~~~ 重同大家相處得唔錯Tim~~~

～～～

好想同佢性交

咁佢最後有無走~~~?

????
咁佢工作上有咩問題

冇做錯野都要炒？唔比人地體驗一下平民生活？

我地中小企

佢fg咁有米

玩串個party

佢做唔做到野先～～～?
揸下車戴下撈就要炒～～～？

佢一個lunch成5舊水

Rolex周街都係啦

應該都$300 up

ok la

你腦細唔識撈
緊係快快趣升佢職做副總裁識埋人地Daddy

周街20萬撈條街係邊

我表哥畢業我姨媽都送左隻2手 岡斯丹頓比佢
我就唔識呢d野 細過見咁多個零仲問姨媽有冇標錯

巴打返工廠區？
港島是但一間價少少既餐廳真係成場都係

份工岩唔岩佢關你撚事咩
笑死

拎自己把尺去度人

有無送埋比你先

咁樣叫周街

富二代有幾奇.
肯做咪幾好.

富你老母二代

收嗲啦你 成場係 5-10 萬我就信
成場係 20萬撈 定係你講緊馬會會所入面呀？

d傻閪無見識扮有見識好撚好笑

有錢咪咁囉 好撚出奇咩 你有錢過佢咪戴隻幾百萬架囉

太子爺

我係老闆就留住佢
借d 易識佢老豆

Rolex真係比人戴到低賤哂
mk仔又rolex，sales又rolex
真正有錢既人應該都好少會買戴rolex

其實又好睇做邊行

如果無做錯乜野
有咩問題....？

trading

貿易 i mean

其實有咩問題
做到野咪得 有錢人都比人歧視

做到野咪得～～～～
可能～～～ 人地等住繼續家業～～～
出黎學下野咋～～

窮撚扮有見識真係好撚柒
扮都唔好咁離譜 成場20萬撈

關你撚事～

富二化

仲諗住踩人工廠區番工去突顯自己有見識攞優越感
自爆晒窮撚垃圾特徵

去完美國返黎啦咩你？果幾條女點呀有冇幫你含呀

rolex係周街都係，但貴金屬rolex唔係呢

我都做撚過中小企
請兩日假又話做壞榜樣
都痴撚線

大家起一起樓主底先啦

個仔俾人炒撚咗 個老豆火起上嚟
買撚咗你間firm 兜埋你老細
個仔做ceo

我試過入藥房見到六條友帶黑圈

工作能力冇問題都炒

死蠢 叫你老細幫佢含撚 等佢幫下你老細

自己鐘意理人禁多做咩
你禁講咪唔可以用iphone?

雖然我都咁覺得自己鍾意就得，不過有時睇fb某勞谷真係得淡笑
食飯出相，搭車又出，返近工都出，將隻錶扔去浸梳打水又出

睇得預左嫁啦，排隊又影，食飯又影，真係幾無聊

無錯 真正有錢人李嘉誠果隻Citizen都係400美金
不過隻勞又唔係偷又唔係搶, 自己儲錢買黎滿足下有咩問題
利申做waiter帶緊

有錢買ap
無錢先買撈

ap差過撈，穩定性同質量
好似係

戴下垃圾機械錶，不知幾開心

帶電子錶最好啦 係咪咁講

我大學同學帶AP揸tesla 咪又係做~20k既fg 工，重要係女仔黎，做野勁上心

香港地戴勞有幾奇，坐勞就話

會所入面都唔係個個20萬
利申：屋企full member

撈係穩定同com過其他大brand

我都有3隻啦，有幾出奇

其實係老細派太子爺做臥底監視你地

好多A貨撈就真

真撈？
Bmw 咩型號？

好大機會係116505

玩到咁行 都話埋比人知自己係太子爺

都話香港人唔抵得人地有錢~~
人地有父幹又關你咩事~~
做到野都要炒~~
唔通揾個窮啲嘅翻嚟做會多啲生意~~?

～～～～～～～～～

屌你老母～～～
而家弱智低能～～～都上連登～～～？
即係唔係歧視任何殘疾～不過你咁撚樣～～～法～～比人笑都重認真回應～～我都唔知講咩好了～～～

人地又唔係唔認真工作，衣食住行富貴過你地有咩問題，有錢如何超蓮，咪又係要出去搵工由低做起，你理撚得佢身家有幾多咩

乜野叫Along呀師傅

咁就想炒鳩人 廢唔廢左啲
不過憎人富貴厭人窮就真既
香港地笑貧不笑娼

有咩問題？

有錢仔唔肯OT
梗係唔濟啦

我會害鳩佢

今日lunch睇下佢又食乜我

bmw唔係貴，20萬rolex都係普通野者
2series又係bmw m6又係bmw

搭地鐵都大把啦

OT 根本就唔撚啱講到好似好啱咁

冇 到我畢業家度中落

呢個留言最啱聽～～～

你老闆自卑
完

唔洗港島 旺角都周街係

咪係 我識有d有錢仔帶錢返工 自己買自己公司d野 怕比人摔數

我估佢意思係勞周街都係
但唔可以質疑香港有過100萬流動既人 真係好多

正解 但我會羨慕囉

老闆自尊心受打擊 個員工仲有錢過佢

根本就葡萄人

皮帶? 定750帶?

樓主老細好燶？

錶post一定有呢一句

唔抵得人有錢就炒人
得罪講句間公司咁撚小家通常都無咩前景

保值你識條撚